{
  "Actually, the date format set in Logseq is applied.": "在實踐中，將應用Logseq中設置的日期格式。",
  "Add into DONE property": "將其添加到完成項的屬性中",
  "Block property": "作為塊屬性",
  "Block property > Small and right align": "塊屬性 > 更小且右對齊",
  "Change > Custom property name": "更改>屬性名稱",
  "Click on the mark on the right to select": "按下右側的標記以將其選中",
  "Date > Create the date link": "創建日期>日期連結",
  "Date > Enable date entry": "日期> 啟用日期輸入",
  "Date > Omit date if same as journal": "如果>日期與日記帳相同，請省略日期",
  "Date picker": "日期選擇器",
  "Error: Block not found": "錯誤：找不到塊",
  "Insert new block": "插入新塊",
  "Inserted block property": "插入的塊屬性",
  "Inserted new block": "插入了新塊",
  "Mode": "模式",
  "Mode > \"Insert block\" > Collapsed": "模式>「插入塊」僅>摺疊",
  "Mode > \"Update block\" > Before or after the content of the first line, insert the date and time": "模式>“更新塊”僅> 在第一行內容之前或之後插入日期和時間",
  "Mode > \"Update block\" > Separator": "模式>「更新塊」僅>分隔符",
  "Mode > Default mode select": "模式> 選擇預設模式",
  "Omit the date if it matches the date on the journal page.": "如果它與日記帳頁上的日期匹配，請省略該日期。",
  "Plugin Settings": "外掛程式設置",
  "Process > Enable hidden property for queries (key: \"string\", value: journal-day format)": "處理> 對於查詢，啟用隱藏屬性（鍵：“字串”，值：僅日期格式）",
  "Process > Only from bullet context menu (Not recognized even after DONE)": "處理> 僅當從項目符號清單選單呼叫時（設定為 DONE 後無法識別）",
  "Process > Remove property without DONE marker": "操作>完成：刪除不帶標記的屬性",
  "property": "財產",
  "Record the date or time": "記錄日期或時間",
  "Renamed page": "頁面名稱已更改",
  "Set to DONE": "設置為 DONE",
  "This block is not a DONE task with the property": "此塊不是具有屬性的 DONE 任務",
  "Time > Different order (time and date)": "時間>順序不同（時間和日期）",
  "Time > Emphasis on time in property (like below *10:00* or **10:00**)": "時間> 在 Markdown 中突出顯示時間（*10：00* 或 10：00**）",
  "Time > Enable timestamp entry": "時間> 啟用時間輸入",
  "Time picker": "時間選擇器",
  "Timeout > (ms)": "超時>（毫秒）",
  "Timeout > Enable feature": "啟用超時>",
  "Update block": "更新區塊",
  "Updated block": "區塊已更新",
  "Updated block property": "更新的模組屬性"
}